應唔應該轉工

本來二月中返新工

嗰時話要返大陸training一個禮拜
唔知而家仲洗唔洗

去
為國捐軀

自己送中？ 你諗吓

yes

咩工？幾多k?

IT

但唔通留翻舊公司?

IT做咩先? 你自己衡量人工可唔可抵度你既損失
如果ok就去啦，始終你既人生係你做決定，最緊要唔後悔

而家呢個時勢重叫你上去咩
打去問下啦

+1